遭連續性侵逼口交！她這句話 對方獲不起訴

遭連續性侵逼口交！她這句話 對方獲不起訴

廖姓男子涉嫌逼女友幫他口交、性侵得逞，他堅稱未違反對方意願，被害女子表示自己不停反抗，之後改口「男友一直求她，才答應」，檢方認定她供詞不一，對廖男不起訴。

今日出版的《聯合報》報導，女子指控，去年1個月內連續遭男友性侵、逼迫口交。廖男矢口否認，堅稱沒有違反女友意願；女子警訊時表示，廖不顧她反抗，強行口交、性交得逞，而檢方偵查時，她改稱「男友一直求她，最後才同意」。

檢方認為女子供詞不一，且未驗傷，認定廖罪嫌不足，予以不起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

遲早班女人自己玩死自己, BNO 的小老鼠

含啦八婆

一撚定又係新北市啦